廢老：坐高鐵嘅人都係去包二奶

個二奶仲要係地府
高鐵直達地府

冇錯